{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004180",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페드첼시"
    },
    "text": "カフェ·ド·チェルシーは、イギリスのロンドンの真ん中に位置する秘密庭園「チェルシー·フィジック·ガーデン」の心を込めています。 1万坪の広々とした野外庭園に囲まれ、きれいな花々と調和した青い光景をとても豊かに体験できる大型カフェです。 私たちチェルシーは心の余裕のための空間に進みたいと思います。 広いテーブルとテーブルの間の十分な間隔を通じてお客様に大切な心の余裕を差し上げなければならないと思いました。 それだけでなく、チェルシーは訪れるすべての方々に様々な感覚的要素を通じて楽しさを伝えています。 [チェルシーは毎日新しい準備をしています] - シェフが待っています。 - シュリンプロゼパスタ、バジルクリームリゾットのほか、様々なイタリアン料理 - フレンチトースト、マッシュルームパニーニ、口が楽しいブランチセット - コーヒーディプロマコーヒー豆鑑別士が直接焙煎するスペシャルティーコーヒー - 毎日新しく焼く様々なベーカリーと甘いデザート - 1万坪の野外庭園と散策路造成 - 団体席に着席が可能で、広い2階テラス - 広い駐車場 [ティールームギャラリー] - 英国王室の小物とティーポッド展示ギャラリー - アフタヌーンティーコース 心が楽しい経由地になるよう努力します。 愛する方々と一緒に大切な思い出を残せるようにいつも育てながらお待ちしております。 心が楽しい日、心が鬱陶しい日、チェルシーの青い庭を借りて、少しでも心の余裕を見つけるのに役立てば幸いです。 カフェドチェルシーは年中無休です。 幸せな一日を過ごしてください！ 当カフェは生放送トゥデイに出演したカフェです。 来る道は自家用車 - ナビゲーションで「カフェドチェルシー」を検索してお越しください。 住所検索-金浦大路2435番キル107-20検索してください。 - オンジョン三叉路で左折すると、直進3分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ·ド·チェルシーはどこにありますか？",
            "answer": "カフェ·ド·チェルシーはイギリスのロンドンにあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ·ド·チェルシーの周りには何がありますか？",
            "answer": "カフェ·ド·チェルシーは秘密庭園「チェルシー·フィジック·ガーデン」に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "チェルシー·フィジック·ガーデンはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "チェルシー·フィジック·ガーデンは1万坪の広さです。"
        },
        {
            "question": "カフェ·ド·チェルシーの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェ·ド·チェルシーでは、シュリンプロゼパスタやバジルクリームリゾットなどのイタリアン料理が人気です。"
        },
        {
            "question": "カフェ·ド·チェルシーの特別なコーヒーはありますか？",
            "answer": "カフェ·ド·チェルシーでは、コーヒーディプロマコーヒー豆鑑定士が直接焙煎するスペシャリティーコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェ·ド·チェルシーのティールームギャラリーには何が展示されていますか？",
            "answer": "カフェ·ド·チェルシーのティールームギャラリーでは、英国王室の小物やティーポットなどが展示されています。"
        },
        {
            "question": "カフェ·ド·チェルシーではアフタヌーンティーコースを提供していますか？",
            "answer": "はい、カフェ·ド·チェルシーではアフタヌーンティーコースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ·ド·チェルシーは何時から営業していますか？",
            "answer": "カフェ·ド·チェルシーは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ·ド·チェルシーへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "カフェ·ド·チェルシーへは、自家用車でお越しいただくことができます。ナビゲーションで「カフェドチェルシー」を検索してください。"
        },
        {
            "question": "カフェ·ド·チェルシーの住所は何ですか？",
            "answer": "カフェ·ド·チェルシーの住所は金浦大路2435番キル107-20です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 504
    }
}